出街見到d 人都好高

自己米八多d 平時照鏡都覺得呢個只係正常不過既身體比例 冇乜特別
出街見到d 人好高 比較下發覺原來自己同佢都係差唔多
點解見到人米八覺得好高 自己米八照鏡就覺得普普通通

你得108cm當然係啦